點解中共仲可以存活咁耐? 因為佢地有全球最大人體器官市場 奴力市場

愈開聲支持中共就知依家有邊批錢人係要靠支共D 人體器官市場續命

而且所有大國唔想起係自己地方的污染物工廠都放曬係中共
只要中共存在 中國外的所有 國家同巨富 都唔需要負擔任何道德問題 就可以解決自己的問題

無錯世界就係咁黑暗
點解支共可以存活咁耐
因為佢做緊其他國家唔做的污衊事

世界上只要最富有個5%人中的1%支持佢地做落去
支共都唔會死

而個1%或者2% 怎至係直頭5%的巨富 想續命
中共個器官市場就好幫到佢地
你話依D野點解會無人講?

因為依家控制地球命脈個班人就係支持中共的人
支持佢地養住一班豬去供給佢地需求
依個仆街世界真係好撚仆街
就算病毒殺左地球咁多人
所有大國都唔群起指責中共 就算係美國都係帶曬頭盔咁罵
雖然依次病毒有機會隊死左中共個器官市場
但外國班巨富一定會出手幫佢地

見到蓋茨條仆街仔奶共發言有感而發

點只器官市場，中共同外國富商的共同利益多到數唔晒。

的確係，其實特朗普當選，就係要扭轉呢個局勢。美國本身嘅工人階級都係受害人，因為啲廠搬晒去中国，跟住嘅所謂轉型服務業，係減薪2／3。特朗普當日競選最殺食，就係反環球化。雖然特朗普好多缺點，不過佢真係可以打殘中国嘅話，果啲缺點其實好小事，依家希望佢旗開得勝啦。

對

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署